其實點解唔可以pm del po

公開要求味盞史翠珊效應？

都要有pm功能先得

其實係可以自己檢舉自己個Po